【抗暴之戰】張建宗揚言社會應遏止暴力 惟未譴責郭偉強拉跌拖行陳志全

即係政府支持議會內使用暴力議員們要進化啦，再一成不變，你地將會被時代淘汰、被選民放棄、被暴動派少數派繼續打。

沒有正義的力量是暴力
沒有力能的正義是無能

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

收皮啦共匪

藍絲親戚們開始唔妥政府了

禿頭宗肯落order命令樓下保安局再樓下嘅香港警務處調查警暴未，又話遏止暴力嘅

羅冠聰起左立法會班保安底，好多都係死黑警

樂富俾人打嗰班市民又點啊屌你老母

淨係掛住睇連登啲潮文

大家都要進化，好好保護自己，睇黎對家會用更多手段打壓。
同要幫手做twitter reddit tvb任務 東方任務